好感動 Signal更新左有得轉wallpaper

聽到有frd話因為冇得轉wallpaper所以用番WhatsApp
而家冇藉口唔用啦掛
期待緊下一個更新係咩
希望可以star左啲message

好似冇咩人再講signal咁

個個都用緊，講嚟做乜